［集體制裁TVB］每一期罷買其中一個廣告商嘅產品

全面罷買的確好難做到
你話如果每一期全民集體罷買/罷用其中一個廣告商
會唔會易做啲

支持，要一齊做先見效果，食肆都係

我連tvb都冇睇都唔知要搞邊樣

放心，好快會有整合post , 跟大隊一齊罷買就得

除左香港人之外
我地要諗下點樣向大陸人負面宣傳果d產品
或者直頭令佢地唔想黎香港消費
因為奶粉、護膚品之類既野 唔淨係做香港人生意架

有第一個集體抵制名單未？ 最好揀兩到三個本地公司出嚟

出咗個差唔多 集中力量先可以成功

| 集中火力| 推霖黃金時段廣告祭旗

推

呢個好呀喂

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

支持

恥與為伍